汰弱留強 戰鬥民族父母讓兒睡陽台 7月大男嬰-7℃活活凍死

北歐和俄羅斯有讓嬰兒在戶外小睡的習慣，認為這樣能提高新生兒免疫力，減少感冒，不過前提是嬰兒有做好充足保暖，加上家長隨時注意。

俄羅斯喀巴羅普斯克（Khabarovsk）一對父母把7個月大的兒子放在嬰兒車內，讓他睡在陽台，以為這樣可讓他「睡在新鮮空氣中」，但男嬰卻在攝氏零下7度的低溫中凍死。經當局初步勘驗，男嬰死於失溫，相關單位已展開調查。

[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

u can't survive winter 呢樣野佢地真係好重視

達爾文獎

凍死德軍同拿破倫既冬將軍

on9

睇得多龍珠?

凍唔死
就係戰鬥民族既一員

死左，過唔到試驗，無資格做戰鬥民族

香港都要做
打唔贏病毒嘅要被淘汰

其實冰島都係咁，啲bb車就咁放戶外，大人係cafe隔住玻璃睇下就算

個標題清楚易明 合理化咗單新聞

汰弱留強四個字講哂

遇著on9父母，早日投胎絕對係好事

on9 title, 成年人得條布仔都頂唔到啦

冇腦

只可以話佢on9